[UST 科大 Hall 3] 求swap Couple room.

如題，尋找有意swap hall 3 couple room 嘅你！
Tg:

hall 4 情侶房 tg :hallttt

有意, study ig傾